電子煙？

各位依枝咁既野究竟係唔係電子煙？